倒底有冇前世今世？

驚有人唔識google / google都懶

要睇你相信咩宗教。